Веб апликација садржи: - Логин и регистрацију корисника
                       -Покреће се веб апликација тако што покренемо DemoApplication
                       -Потом у претраживачу отићи на https://localhost:8440/Login.html
                       -Након успешног логовања спровешће се редирекција ка индекс.хтмл страници